我見到有人攞c朗拿度04歐國盃亞軍來打j， 計埋西甲亞軍丫笨柒

我見到有人攞c朗拿度04歐國盃亞軍來打j，
計埋西甲亞軍丫笨柒。
西甲攞咗幾多年亞軍呀，屌你老母。

歐國盃亞軍都攞嚟打飛機，收皮啦屌你老母。
使唔使計撚埋 06年世界盃攞 殿軍 呀
垃圾

唔講我仲以為c朗拿度今年入撚咗60球㖭

大佬， 出面有個post ，依家歐聯亞軍都攞嚟打j呀

呢啲時候仲引戰？

即係c朗拿度攞亞軍打J就冇問題

警犬

鳩硬sir你燈到美斯登機啦
開心啦

阿 sir你隻錶壞左

鳩硬果陣真係會老豆老母都唔認得?

好心唔好再出膠post啦,美斯輸左發神經

黑警死全家啦屌你老母

警犬又分化波台

鳩硬sir